嚴選各隊影衰波台既撚樣 20210318

車：港毒之父
皇：世界情色汪
阿仙奴：世界情色汪
愛華頓：ON撚9

其他等人補充thx

利：佩雷斯主席

阿仙奴、車路士：夢不拾遺

城：蝗疤混種牙古路

屌你老母巴塞球迷

巴沙克舒希：N本

愛華頓：佩雷斯主席
皇馬：佩雷斯主席
車路士：佩雷斯主席
曼聯：佩雷斯主席
巴塞：佩雷斯主席
曼城：佩雷斯主席
阿仙奴：佩雷斯主席

利：蓋清

全部俾你包攬哂

好憎啲撚樣開口埋口撚樣